雲格離任另有隱情？英媒：阿仙奴高層硬逼他走

阿仙奴主教練雲格在當地時間週五確認他將在賽季結束後離開阿仙奴，關於雲格去留的爭論就此也就告一段落，但是教授的卸任似乎並非是你情我願，《每日郵報》就用「阿仙奴高層打贏了和雲格的仗」的說法從另外一個角度解讀了雲格的離任。

據《每日郵報》消息，雲格被告知他將無法再繼續執教，因此雲格才不得不選擇主動卸任離開。據悉，球會高層對雲格近兩個賽季，尤其是今季在英超賽場上的糟糕表現愈發不滿，即使他率隊殺入了歐霸盃的4強，也無法再贏得管理層的信任。

《每日郵報》稱，雲格近幾週已經意識到了球隊管理層對於他愈發的不信任，但他仍寄希望於能夠贏得歐霸盃的冠軍來為自己贏得履行最後一年合同的機會。但是顯然，從最終的結果來看，雲格還是被解僱了。

在雲格宣佈賽季後離任後，有記者在採訪阿仙奴執行主席加齊迪斯時曾問他有沒有勸說過雲格留下，而加齊迪斯的回覆是：「我不想總是討論這些問題，決定已經做出了。」

事實上英媒早在今年二月份時就曾透露，由於無法獲得來自球會內部的支持，雲格將在下季開始前離開阿仙奴。

最近幾個賽季，雲格一直仰仗著球隊老闆克倫克的支持，這位美國大亨作為阿仙奴球會的第一大股東，在一年前，當所有人都認為雲格是時候離開的時候選擇延長了雲格的合同。但事實是，克倫克和他的兒子祖殊（最近幾個月他已經獲得了球會的實際操作權）都對他失去了信心。

據悉，雲格在當時時間週三的時候接受了自己無法繼續在阿仙奴執教的命運，並告知了加齊迪斯自己決定離任的消息，加齊迪斯也在隨後的幾天將這一決定傳達給了球會高層。

雲格在週五早上8點左右抵達了球隊的科爾尼訓練基地，隨後在9點召開了與自己的相關團隊的會議並宣佈了自己的決定。他的團隊成員對於他的決定均表示震驚，隨後雲格也告知了球員自己的決定。

報導還稱，雖然決定離任，雲格還是發表了十分具有感染力的演講，並且告訴他的球員們：「讓我們贏下歐霸盃吧。」

爺爺俾人逼害

爺爺

D高層不得好死呀

英媒...

廁紙底褲

年齡歧視

痛心疾首

老老柒柒就算贏到歐霸盃我都唔覺得俾佢教會可以返到前四

唔季中炒條老野忍到季尾算係咁啦

贏到歐霸排17都冇所謂啦

其實似真 呢17年可能因為起左球場一直借助雲爺爺黎拉上補下

可能最近幾年見到明顯隊波弱左落黎

保唔到歐聯 前四亦危險 恰巧人情牌比多爺爺教咁多年

唔會係今年先開始想逼

Marco Silva 啦

天怒人怨

英超呢幾年競爭激烈左好多，熱 利 曼都上返晒力，黎緊幾年阿記好難會有前4，不論係雲加定其他教頭教，所以而家呢個時機雲加走都啱，唔洗係黎緊幾年繼續俾人鬧無前4，同埋起碼今年都有個歐霸爭下 同我地馬體27號見

go mu la diu

@bbcsport_david is saying Wenger wanted to leave last summer but stayed because @Arsenal weren’t setup yet for life after him.

等睇無左爺爺錢又無成績又無

班高層唔肯科水比爺爺買人有咩資格怨阿仙奴冇好成績

反阿聯軍

屠殺反雲黨，阿高層

近幾年比左錢唔見得有幾好 淨係講李城拎英超個年都夠啦

比嗰幾千萬想隊波脫胎換骨 你唔睇下哥帥摩佬用左幾錢先執好隊波 起球場嗰幾年爺爺冇錢買人之餘仲要年年賣人籌錢比你間爛鳩球會起新球場，都做到年年頭4仲想點，呢兩年冇頭4就即刻迫雲加走，起碼都等到雲加歐霸出局先炒啦

你返左大陸喎

係爺爺先可以每年賣人，用一兩件一線帶住一堆垃圾上前四，忘恩負義既阿狗，快d 降班